［冇人講］美日機械人大戰開打Twitch、YouTube網上平台開播

美國同日本都各自有機械人愛好者，集結製作代表他們的巨型武裝機械人。根據最新消息，美、日兩部具有先進武器、機械結構的 MegaBots 與水道橋重工，會正式開打。而有關比賽狀況，會在美國時間 10 月 17 日在 Twitch 平台播放（之後陸續在其他平台播放），到時就會知道邊個國家製造的機械人夠厲害，並非得個講字！

這場決鬥可以說醞釀了兩年之久，美、日雙方一直在物流以及場地方面傷腦筋，不過在美國時間 10 月 17 日（香港時間 2017年10月18日上午10時），雙方機械人對決的情況將會正式上映。美國 MegaBots 與日本水道橋各自派出機械人，作出生死決戰。戰鬥過程將於 Twitch.tv 平台上進行首播。

美國 MegaBots 將派出 4.8 米高、12噸重，全部機械零件由美國本土製造的「Eagle Prime」機械人應戰，而日本水道橋重工方面，就會派出高 4 米，重 6.5 噸的「Kuratas」出戰。單看噸位的話，似乎有名顯差距，但最後勝負好難講。

然而現在擁躉們有一個巨大的問號，是這場比賽到底是直播還是錄播？在今年 9 月，MegaBots 在他們的 Facebook 就發表了帖文:

內容大意是：「我們活著回來，我們從決鬥中回來了，影片將會盡快上載，播映日期將會很快公佈。」在這帖文下面就有很多人詢問是否這場對決，只有錄影播放而不會搞直播。但無論如何，10 月 17 日（香港時間 2017年10月18日上午10時）肯定是第一次看到兩部機械人決戰的比賽情況，沽且到當日打開 Twitch 收看吧。Megabots 宣佈在 Twitch 播放後會在 YouTube、Facebook、Instagram、Twitter 上映。

Twitch 網址：

官方 Facebook 網址：

聽日咁急？
好型呀

等左成年 終於黎

咁講開打到而家有2，3年了，好期待

終於打

LM

講左好耐

Between 點分勝負

老美果部只係識升降的坦克

有無得出炮？

hp 0

正呀喂

12噸vs6.5噸

都唔同磅數，美國一拳打到日本仔入icu啦

打拳都分級數la
老美 12ton 打人 4.8ton

同 泰臣打君如 有咩分別
一拳收佢皮

6.5 ton

日本果部好攻殼機動隊feel
好型

噸位差成倍

日本仔輸多

諗起廢柴機械人果部八岐大蛇

youtube link please

始終機械人係睇design
重左高左平衡都會難左
睇老美隻mark2應該重量集中喺上半身
日本仔如果可以重擊到上身，可以成隻打到四腳朝天

係囉過解會冇人講幫手推吓先
等咗成年

有人坐係入面，都唔會打到好勁啦

可能回合制一人一炮/一拳

兩邊on99鬥射BB彈

跟住 出黎 super 打和。

留名聽日腸

美國果部頭重腳輕比人打跌點起返身
贏面細， 日本果架下盤夠穩，難跌倒
如果鬥企得耐的話日本就大比數贏

美國機械人係重火力型鬥射彈就有機贏

lm

Lm

唔係話支那都有部參戰？

講ton位之餘，仲要講平衡，講速度，慢得滯就只會捱打

正

出嚟托砲咩
自己行出嚟自爆？

美國o個部好似架越野車加對腳

行到兩步當佢贏

留名

咁你又唔好咁講

出到拳當佢贏

唔講差D唔記得

日本win硬

日本個架好有型...

日本果部可以變高達

美國果部 企都企唔穩咁款 一下衝前直拳即訓地

打完啦？
唔係live咩

最重要是機動性
高達名言打不中就沒什麼好怕

如果美軍部隻浮游炮裝落日本仔果部機度 真係不得了

果部行得好快 之前有片

日本仔果隻既然係紅色，應該加返隻角

好似 力奇大魔 方型單眼

日本仔個隻好似冇乜力咁

會唔會2邊都有秘密武器

部八岐大蛇真係經典
日本仔真係好搞笑

就係想睇佢柒出國際

我覺得隻揪USA個部設計優勝啲

香港時間幾時打？

果部轉身都難

10AM

咁撚早美國人真係痴線 早餐都唔食就打

剪埋片添

屌你出Liberty Prime啦

小學生嗰場好熱血

重有1小時多D？

仲有半個鐘

會唔會借左美軍支磁力炮/laser
一開場一炮打爆日本仔

係一早打咗
跟住加後期
而家先"直播"

係
Twitch而家播緊舊片
1035先開波

有冇人出文字直播 返緊工
btw 好突然開打咁

［日本仔萬歲］美日機械人大戰10點35分開始

新post

30分定係8PM先開始

12mins to go

仲未開始

對手個名仲好好笑
摧毀小學生

打啦

開波開波

一拳ko

做乜9

一下

屌 秒撚左

岩岩醒起今日有live睇
岩岩入到去就見到俾人一拳秒左

Mk2黎
之後應該Mk3先見真章

平衡唔到

一拳超人

日本仔隻野做得幾靚

屌你第一round十秒唔到打完依家仲要break

一拳....

屌你老味，等咁耐你同我一拳收皮

條美國鬼dun一dun 就死咁, 打得激少少隨時出事

邊個ko邊個

個左拳特別大!! 後輪又大，特登針對!!

都要吊返起隻垃圾啦

秒

直衝過黎 避都唔避

可以近鏡開拍PACIFIC RIM

日本一拳KO美國

笑撚到我

見真章

開炮

美國部機上重下輕

點解唔似live
似edit過

舊機黎

一早打左啦

而家似係edit比返你地睇

笑到收唔到聲

屌 咁live乜撚

咁就完左?
條片美國佬個架唔係dummy黎架咩?

睇返段片美國部機個色唔同頭post張相?

好撚假

美國佬有兩部機

一拳？打完？

比人壓住黎打,日本果邊放隻濕鳩無人機出黎唔知有咩用

好雞

日本仔射D乜9出黎....完全冇用

好撚假呀屌你老母
兩條友D表情

我究竟睇緊d乜

屌 三歲細路都覺得假啦下話

WWE but with robots

人係入面咁癲

日本部機裝埋d華而不實既武器,根本打唔入人地部野

好假

speechless

單分子cutter

笑笑小電影已經播完？

咁就完撚左 晒撚左我3年又30分鐘

完
好似睇緊D摔角咁
好假

我諗佢地打之前都預左會咁
所以整隻mk2畀日本仔威下
佢地個樣完全唔興奮

twitch 成班即刻subscribe 唔撚係掛

出jigsaw就知假啦, 個pilot 不死身咩
兩邊夾埋做個節目宣傳

點睇都似日本整隻針鳩mk2既黎打而mk3又針鳩日本果隻黎整

屌 睇緊咩

浮游炮

射BB彈咁

不如remote 控制真打啦

比人拍蚊咁一拍即爛

即係點？
咁快就完？

邊鳩個話咩美國實嬴

無人機係大會要黎做多角度拍攝，兩邊都有，唔係乜武器黎

日本冇錢
有嘅應該第3場會出

睇咗啲乜野

依家係贏左

美國部機隻手咁慢會唔會抓得到部drone 啊 實係唔識飛走啦

美國果部抆支鐵當係紅勇轉矛擋彈 咁型

人地睇完你部野之後特登整多部黎針你,但你冇錢整多部黎反針

各贏一場 打和 SUPER

劇本黎啫, 隻bot咁鈍, 你信真係打到隻drone

載人打根本唔make sense, gimmick only
唔好講用武器, 真打互撞都有機會死人

意味不明既增加戲劇性效果但假到爆一眼睇得穿變左根本無謂

咪係
慌死人唔知你係做戲咁

有係新果輯機動警察有出過場一陣

打完？

向中國機械人下戰書,贏硬啦屌對面一起動就自爆

Super!

最多咪一齊死

好睇咪算

邊度有得睇重溫?

依家重播緊

介紹美國部機?

日本一拳KO美國就係第一場?

未係, 特別係美國同日本最鍾意做d假既真人show節目
肯定一拍即合
唔係真係信以為真呀

根本美國兩部機都係同一個弱點，重心係晒上面，第二場根本做戲
比我就連對腳都唔要改成太空坦克咁

見到D拍攝效果真好笑

都唔明係都要企喺度做乜鳩

最後兩邊都拎部tank出黎

出電鋸真係點玩呀

證明人類科技仲未發展出有對穩健腳嘅機械人

屌但美國佬玩電鋸